「男人的浪漫」裝修佬先5刀插帶老婆，後畏罪跳樓亡。

男死者何炳文（54歲）為裝修工人，女死者楊佩芬（50歲）為家庭主婦，兩人同居逾20年，和女死者與前夫所生的27歲女兒及23歲兒子，4人同住富昌邨富盈樓20樓一單位。………

視男方為丈夫的女事主在獲悉有第三者出現後，多次與男方激烈吵鬧，雙方感情陷決裂邊緣，女方更因此要借助安眠藥入睡。至昨日中午時分，有人疑趁女方服藥熟睡時，一手緊扼女友頸項，一手持利刀狂插女友胸部5刀。男友事後疑畏罪跳樓亡根據警方初步檢驗，楊婦頸部有被勒過的痕迹，胸口共有5處刀傷。

………

冇撚結婚？

做乜撚嘢而家殺咗人都可以俾連登仔叫做「男人的浪漫」

男人的浪漫係用黎諷刺連登仔吹奏地盤佬、裝修佬